塗污紙幣屬違法

睇到哩單舊聞先知原來有人咁樣宣傳同埋將個人資料流出,大家收到銀紙個時要小心檢查,不過如果大家不幸收到應交回發鈔銀行處理唔好自己處理,如果係中銀既紙幣就唔好拎去匯豐換,另外再一次提醒大家塗污紙幣屬違法

愛護公物 如同愛護警察！

請廣傳一世平安

關呢個運動咩事？

我愛警察